[an]有冇人用過super touch

聽講用左個觸控速度會爽好多有冇人用過

Pish